罷工點解唔搵結界師 ？

1.油壓鑽

2.拉爆螺絲

3.英泥 加 英泥寶「加快英泥乾」20 分鐘乾曬

搞掂 30 分鐘完事

推 推先

唔好係單行線搞
冇車行到架

結界師

推